唔訓既你 依家做緊咩野?

3

1

Hi

大家琴日真係weak

我用新嘅iphone say嗨

睇緊嘢

正

好食

唉

打完牌 正

準備訓

John

晚安

講經

不來也不去

goodnight

Yes

hello 大家都冇#2

我知，唉
最慘過失戀
失戀都知係比人飛
唔嗲唔吊咁，一時覺得ok冇野，但一時諗起佢啲甜言蜜語就又好confuse，唉

搵過第二個啦 分散下注意力

煲緊劇

開心了

新機正唔正

點解

心情好出左去唞氣

我都要搵套劇睇下先

諗緊人生

咁就好辛苦咗咁多日

煲完再番黎傾

有咩諗

真又有排都唔出街

點解你識入黎

同我傾計

有一日入左黎 有女未

今晚又通宵做功課？

有咩諗到d咩

直線傷害

係星期一比人check

屌歪傷害

係我地頭串9me 好狗

關心下佢

我今晚都揾啲野做下

耐無見以為你有

冇嘢做早啲瞓唔好？

撚狗咁撚

執少少野加整影印機

掛住你就有份

做開打雜？

打雜都有錢收 我無

支持ching

佢叫我躝

打撚死佢

清人性呢清

佢地頭...冇話唔服從...

橙 仲要拍片

無

預約申請國際牌先

又真 打撚死禾好過d女受傷

冇人
收皮先

屋企廢老真係好難頂

hi睇緊Netflix

我都想買 仲用緊6S

振作

Hello

換啦
SE2 is good

睇緊雖然是精神病

唔捨得仲讀緊書

冇睇
新野來?

咁唔得啦
儲多d錢先啦

話你呀 精神病

韓劇

禾系
有唔訓覺既病

咩類型既劇黎

男人老狗用化妝品

愛情

吹咩

想認識你

我依家賴死唔搬儲錢

咁不了
你地女仔岩d

支持
但儲錢上車好似有D難度

好啊

有冇人想認識我

仲喺香港上車？

Ok

留返去旅行一次過

人生贏家...
Sor搭錯線

從來唔儲錢

你有無我咁mk先

謝謝你

有排都冇得去

梗係冇=.=

今日係分手三個月

我屌你老母

我都想讀書 識下妹妹

振作巴打
唔好計住啦

=.="""

去啦
讀書最易識

又屌

放低你fb, ig

我返學得幾個f d

始終去旅行買野感覺好d
係香港好少買野

唉 好掛住佢

過去的就讓他過去

屙緊屎

夠啦要咁多做咩

多謝你地

tg:

我應該扮24 25都可以嘅

愈諗愈傷心

唔緊要 你有我

怨緊自己 自己一個頹緊

有咩袋推介.

愈夜愈諗

溝女洗鬼扮後生
有樣+有錢殺晒

冇得去日本韓國台灣

點解要怨

啲人都好多fd

早d訓啦
唔好諗咁多

0.03

not found

兩樣都無嘛

hi !!!!

中出唔會爽D?

全部都想去

咁又係
做學生多fd子係威d
但你唔洗咁介懷

好似第一次同你講嘢

咁...

中伏

long time no talk

LV 而家係咁出水桶?

處男未試過

打算買celine

次次痾緊屎都睇到你呢個post

hi

多謝你

你係巴定絲

勿認真 我依d靚仔唔係真心的

巴打你慣左咁夜先痾屎?

處男同中出冇關係

你係咪新人 我太耐無上po 唔識依家啲人

換左設計師之後不了

最近點？

冇興趣ocamp上莊

打算買返舊luggage
有無咩袋好介紹

我係

廢青
所以開post

picotin

扮咩

邊款

愛馬仕

我岩岩都返左一個月grad job

太花, 好大陸FEEL
開始頂唔順佢個PATTERN
同埋佢個價開始追唔上其他BRAND?

自貼先啦

picotin 太細 又無得側咩 不了
仲有無

錦鯉都唔介意多唔多fd啦應該
由佢啦

係啊 今個星期先入黎

收皮啦

nano luggage
你有無好介紹

你岩岩先grad咋咩

有咩問題

我好似係2015第一次入po...

大袋冇

似黎明
自己想像下

追唔上係咩意思

Old seafood...
我2020..

返去擁抱中國先

係咪平過其他luxury brand

你淨係留意細袋？

唔夠你old

全部牌子都擁抱中國架啦

冇啊 我都係觀望緊咋 我之前有同事買過 都幾好睇

依句真 依家樣樣都係自己錢
肉痛

chanel boy

真係唔會買celine

系

係 但佢出5星旗袋

你幾時買個俾我

你有咩心水
ching幾大

你平日買開咩？

真 又唔係得dior

加到唔值

RAP

同你差唔多 我整係中意細袋

經濟低迷仲敢加價, D人即刻仆去排...

收工未呀屌

有奶得出面同唔出面

差唔多
加油巴打

chanel真係幾靚

我一定要返工用到 所以唔用細袋

覺得自己俾唔到將來女朋友
女朋友好渴望大個同居生活
之前冇疫情都叫可以出去book番晚酒店一齊瞓
依家就冇乜可能做到
之後佢之前就成日攞佢啲friend嚟同我地比較
話佢啲friend同佢嘅另一半可以一齊住好羨慕佢哋
相反我自己係一個冇乜學歷嘅公屋仔
下年先讀asso Year2
就算遲吓上番degree 畢業之後都仲有可能要供番細佬妹讀書
唔好講話遲吓同居啦 遲吓老豆身體有咩問題嘅話都唔知點算（佢都已經7x歲）
之後DSE又低分過佢 又冇乜才能 又唔高 樣又平平庸庸
覺得自己襯唔起佢

seasonal 色有D幾靚. 但好多metallic 色好唔掂

chanel 我覺得太斯文同女人 同埋成熟 所以唔想買住

我幾年前有個luggage中size
擺左係度幾年無用
依兩年就係無咩點買袋
都係買d cheap野多
舊公司咪acne囉

prada啲款麻麻地

luggage中size太重 所以我先諗住買nano
我都諗唔到有咩好買

最憎女人成日同人比較

個luggage我帶隻狗出去用 岩岩好

攞其他人同自己男朋友比較都幾hurt下
但你依個情況都幾麻煩
差唔多係一個養全家咁

下 你放隻狗入個袋？

係,同女人一齊住,只廁所先係最寧靜既私人空間,我自同佢各自有間私人房,另外我地訓又一間房,只有我去廁所,佢先唔會喺我隔離煩住我,我喺自己間房佢都會走入嚟睇吓我做緊乜

你地間屋好大

當狗袋用炸 岩岩好俾佢伸個頭出黎

都幾好笑 但兩樣夾埋太重

你之前返acne？

細狗姐 依個都唔係點帶袋出街
所以都無咩心水 加上間間出都係嗰d樣

巴打你好多房
間屋實好大
Btw你老婆都管得幾緊

普通村屋size七百幾尺,兩個人住都ok既

巴黎世家仲撚癲...

好耐之前啦

冇得grand咩佢地 叫佢地借loan啦

依家啲款真係有啲悶
不過我又睇唔岩其他牌子

又唔算係嘅 只不過係老豆年齡都咁大
問題係佢個Friend同我一樣咁上下年齡
佢個Fd揾到個做緊嘢嘅男朋友 咁自然就有能力搬出嚟住啦
咁我同佢都讀緊書 邊度有經濟能力出嚟住
我甚至有次直接問佢「咁係咪要我唔讀書出嚟做嘢？」

有咩鞋推介

覺得唔值得買
不過我都好耐無接觸時裝架啦

我覺得麻麻

NB

中環有兩間架喎

佢個價同佢D款.....
係街成日見, 估唔到佢地原來咁有錢

著緊ked白鞋

咩價位先

就算唔煩學費都好
咁生活費都好大鑊啦
老豆年紀咁大 遲吓都唔知點

成街都係假野

哈哈 我唔係翻IT

完全唔撚值.

俾佢紅左兩年技窮啦

係呀,成日要一齊訓.....我個廳放咗張床,所以我成日訓廳

呢個係廚房

依家做邊行？

我都中意！
有無買平底/草鞋？

都無 2/3千都ok

CHANEL 草鞋啦

岩岩開始重回代購行業

而家D女仔咁有錢, 難怪追唔到女...

我識間野幾年前個個pr
佢都話個袋最好賣

個問題就係世伯年紀大
D細佬妹咪要你養
世伯真係養兒防老
同埋就算兩個出黎做野都未必即刻同居到啦

冇啦 都係stansmith cons個啲

依個真

為左逃離你老婆會去到幾盡
Btw廚房幾大

屋企人有 話唔好著

真...

代購咩

依家最緊要舒服

其實你認唔認得我

我好少著casual鞋 返工著唔到

keds好好著

NO

日本代購 依家得藥妝做到
係香港賣衫賣到悶

以前喺銅鑼灣啲boutique買過對百幾蚊既鞋 好撚好著

咁我呢

你有樣

我認得你
不過唔記得你啲野

其實你係咪鍾意我

好在............

我買過幾對 認同

好耐啦

有無買返工衫boutique推介
韓裝咁

gmarket

我之前買左勁多鞋 依家老左都唔係咁夠膽著
去日本就好d

名牌鞋？

我做開IFC嗰d

都算係嘅

想R你名牌折

我中意maje club monaco

睇緊呢個post

你想要咩brand先

CHANEL HERMES

打緊機

Maje theory嗰d都幾好
我之前同theory都有少少關係 係佢地未有舖之前

Chanel唔俾你啦 一年先得一個 又麻煩
Hermes歐洲幫你買

賭錢輸左屋企人30萬
買股票輸左自己10萬
諗緊前路可以點

有無dior

配貨好ON9, 不了

打到隻眼要滴眼藥水

搵工做
慢慢還
同埋斬手指

奶共BRAND一世唔買

其實你唔係巴打黎架咩

抖下啦

我真係好似無朋友做dior 歐洲買囉

你覺得呢.

我都無打算買
因為我諗住買celine

其實我老豆都算係對我哋幾好㗎啦
咁老都肯每日做十幾個鐘 差唔多朝頭早10點做到午夜12點
其實佢可以自私啲唔做跟住食老綜
我住公屋嘅見過好多阿伯食老綜日日去馬會打躉/去公園聚賭
佢咁樣做都叫想改善我哋嘅生活啫
其實諗深一層 我老豆老母對我哋都算幾好吖
想要乜只要佢哋afford 得到都會盡量俾
但係細嗰兩個可能因為仲細啦 所以思想仲叫有啲幼稚
所以遲吓Grad 咗 供番細佬妹咪當回饋番俾老豆老母囉

印象中你係咋

連登wyman無聽過？

原來奇狗係光頭...

有冇玩開錶

好孝順
但怕唔怕佢太辛苦 會唔會遲啲叫佢唔好做野？

收嗲啦有錢仔我屌你個肺

why not hermes

依一方面真係無興趣
有人送俾我就會要

無咩款中意 同埋岩岩畢業 廢事啦

Hermes真係幾好 係貴姐 不過值

岩岩讀完書就唔好買名牌啦

做呢行戴既錶都唔野少

咁講聲對唔住先
之前咁樣話世伯
既然係咁屋企果邊你一定幫手架啦
係你女朋友果邊要拆
如果佢下下咁樣比較棧你辛苦
叫佢將就下好過啦

岩岩畢業就買celine...
難怪溝唔到女..

一d名牌都唔撚識+唔撚買
有條撚咩=.=

一直有返工
講多少少 個30萬係讀大學個時屋企人比我嘅生活費加想我自我增值嘅錢黎
個時跟Roommate學人玩網上賭場輸晒
出左黎做嘢三年 儲左少少錢
見美股一直升就Allin晒落TQQQ
點知高位$123入左貨 跌到$102就放晒
蝕左10萬

人工俾到就無所謂啦
都有錢儲到

唔配貨咪好囉
又要睇SALES 又要儲spending
買樣野都仲要睇佢地面色...

睇到無咩感覺 有時會攞客d RM試下

讀u已經買開

做盛行.

希望你跌爛佢地隻錶

人中之龍

咁你都係輸10萬姐 嗰30萬都唔係你嘅

唔怪得要買靚袋..

跟錯人
冇架啦唯有慢慢還
再唔係同你屋企人講叫佢地幫手

唔係啦 人工都無ibank班人咁高

可能係假嘅

有能力嘅話一定會
但係呢啲都係後話啦
淨係一年後升唔升番ugc都成問題
但點都好 點都會繼續讀上去
反正都擺到full grant
總好過批啲錢俾支那新移民

可唔可以戒賭先

嘩咁樣比... 實拗唔贏你啦..
IBANK 又話 人工都冇XX咁高...

想唔想搵個窮男友？

我想.

依樣最緊要
做唔到唔洗諗其他野

真心加油 好佩服你毅力
讀書係緊要既的確
利申 岩岩2020grad

你有無錢先
有錢過我可以考慮

個陣大學輸左30萬就無再賭了
但係有咁樣投機式買股票
其實主要係對屋企人有啲過意唔去

咁又唔係 但mt都有高中低之分

我明 咁你依家最好努力做野 同埋真係慳啲洗

窮到燶

咁識唔識人做手袋代購

高過好多人架啦.
比上不足比下有餘啦.

LM 唔想訓住
又無得出街 係咁refresh連登有乜睇

有呀 巴黎

好

你好

咁我依家都知足既 自知自己都非ibank材料
夠錢得閒時買下野 食下野就ok la

信得過？想買袋呀～

諗緊你係咪我一個好耐冇傾偈嘅人

我都覺得好苦悶

之前係每個月1/4比家用
日常使費約$3000 其他都儲起/買股票
而家又要重新黎過了
心入面覺得點樣做個30萬都返唔到黎 覺得自己好無用

起你底睇就應該係

我信得過佢囉
你想買咩袋

你搵到工未

依家全香港都悶架啦

Netflix睇到無野好睇
見到佢推介套bad boys for life睇左10分鐘熄左

我都成日咁同我自己講
你依家睇嘅十萬可能好多
遲吓可能得雞碎咁多
投機就同賭錢一樣
你依家仲後生 都仲承受得到嘅
至於賭錢呢家嘢呢
我自己觀察就有十個都有9個係輸嘅
避得就避啦

慢慢黎 萬事起頭難 積少成多 搞唔掂30萬 咪再10萬10萬咁搵囉 一定得既 最多係辛苦啲

聽講HERMES 有機會WALKIN 唔洗配貨買到?

yes 返左成個月

準備飲酒訓

尤其依家武肺 出少啲街儲錢快左

好似有啲款係得

有機會 我朋友係日本試過
但係你要俾佢feel到你對佢地brand嘅熱情先囉

覺得返成點
最後買咗咩袋

冇嘢做 唔想咁早瞓啫

好忙 好多野做
未買 你見我依家討論緊

咩色先

但係都好似俾佢兩個講嘅時間遲咗少少先搵到工
好似係
Gchi買袋

我都係 訓醒又係無野做
然後星期一又要番工

暫時想要KOHL

但係我有個客之前有問過我要唔要幫我買野

銀座排隊?

6月中收offer的

佢哋係咪話五月

你中意邊個款？

唔係排 walkin 不過佢係貴婦黎

好似係4月尾最似會有
但個range係去到6月尾

咁都中
肥仔嗰個range大啲
但係人工合唔合乎你心水

你有錢 去馬啦

我無呀 我個客一兩個月就去巴黎買幾個hermes翻黎
我吹水話有朋友想要就搵你幫下手
點知佢又話okay

想訂台日韓零食，邊度最多款同方便？

全部野整體暫時都ok
遲下難講

big bank mt

日本咩零食係香港無？

你個客都好nice呀

尤其是係啲人事

我窮過狗.

無呀唔係做finance
點解連你都過埋黎

我全部客都好nice 仲要係明星呀貴婦咩都有

唔好煩到我就得

ibanker我流浪狗同bno人一樣

尤其是嗰啲八婆

好正

不過都已成過去了 都係間中吹下水

樓下裝修 嘈撚足朝9晚五
都唔知維持幾耐 嘈到戴耳機都聽唔到聲
想瞓到黃朝百晏都唔得 睇片又唔得

都話唔係finance

窮撚都係走先.

得閒幫我買袋

扮咩...

真

urban人

係幾開心
最搞笑係我接左Jessica 但我唔知佢係Jessica
仲話有個靚女著住浴袍周圍走

+1....

我都係幫你問下架炸

停止亂入 我做同我讀既野係完全唔關事

去藥房買對耳塞啊
以前exchange班鬼仔鬼妹成日樓下開P都係靠呢招

咁有無遇過臭格

好呀唔該

狗屋人面？

戴住耳塞應該冇得聽歌睇片

有啊 趙雅X ,黑鮑
其實好多都無咩野

藍到黑？

我做嗰時未有黃同藍
係麻煩 同埋臨收工先入黎又要全世界等佢

黑鮑都臭格？估唔到

多$?

都出名奇人黎

咩幾多錢

都想見識下啲明星真人係點

你收入

都係平凡人一個

訓教用啦 平時真係無計
依家仲要無得落街行下 辛苦了

低級售貨員可以有幾多錢收入

柒妹係咪柒年

唯有係咁
多謝ching建議 聽日就去買耳塞

yes

好耐冇見

打底3m, 大６客

真 最近點
好耐無見你地全部人

差唔多啦

勁，三百萬

你都幾戇鳩

7師姐Ｙhere? 5搵9cda, 鹿ching?

廢青中
冇乜特別

yes!

日日都無野做

我平日好少上連登 做野太忙
依個po上左好多年 有回憶

LONG TIME NO SEE

我頭頂生菇

仲有無做ta

個個見到我都係咁講

依家每日落一落街交收 之後就攤係床度

好撚難揾工呀hi!

真係丫嘛 勁耐唔知你近況咁

下佢畢業喇咩

溫車牌筆試

想加個畜字

邊個佢？

都唔係呀 係你地私下少同我講野

打錯 係你

打牌贏少少 獎勵下自己

失眠
打機嘅同時思考人生

我都係開始左一個月炸
你想做邊方面先

怕羞

秋爺。。？

依樣真係 想點

布仔

喂hi

獎自己m記加大

我先係失蹤人口 隱青咁

冇呀 我諗下咋冇乜動力
都係代購之類？

食左黃店熱狗

想揾pt, 吊那星上連登見人話interview無畀人問techical嘢。我見間間都問，仲要一個比一個問得details

依個真係千年無見
今日吹咩風啲舊人上晒水

pt intern??

咁你諗好要做咩先啦

有冇戈想買水晶戴下
我有手足開左間ig shop

在

我有戴開

類似唯有等９月先

咩名
近排食咗間z乜乜幾好食

呢幾日我都有上黎
點知勁多老屁屁

就係呢間 齊柏林

幾時搞個飯聚

你自己寫webpage?

諗住搵下其他收入 但好似都好花時間

Did no talk

幾時畢業

而家難D bor

你仲記得我？
我都係今日先上水

好快

落街執口罩再賣返出去

還好啦 要花心機 時間就唔係用好多

你地見過面未

你咪約十次十次都唔見人果個

睇緊Youtube

連個包都係脆 屈機

靜喇

應該是有的

要強推俾朋友
垃圾杯成日lur我陪佢食

幾時有約我

依個post唯一一次飯聚
嗰時仲有邊個

我話樓豬
你永遠都唔得閒

蒸完免費送俾你

屌我都話我9up 唔洗理我

花心機我就搞唔掂返工已經要好花心機

無人約me

依句真 成日都唔知有啲咩做

condom

你送哂俾同幢樓d廢老先

是咪巴打

力不到不為財

坑口開左間
唔洗搵你了

包尾果個係我啊 我今日又比人飛

少年你太年輕了

做咩姐你

沙都好鍾意食

識食

咪你囉 我住你樓上

好多成功人仕

我係柒頭

咁我中間離開左幾年唔計

做咩姐 再搵過個囉

咁我放棄算

有時間先計劃下

又係舊人

我真。廢老
票投民建聯

me2

Mv黎

睇下我個名

2012年

肺炎仲有工開

真係咁早 我2015

骨灰級會然

你係柒桃 hehe

屌 我知你邊個

所以我係老seafood

你都柒我食得草

就死嗰隻

都係得一條友改埋晒d on9名...

你又知我唔柒

一起你底就知
做咩唔用以前ac

係樓豬

要起佢底先知

你一講真係連起底都廢9事禁

唔想講…柒事…

呢個傻西唔講嘢都知邊個

咁勁

港超中場係慘D架啦

睇個勢愈嚟愈衰

遲下話我知

真係好仆街 完全冇名但個個都識

屌你tg id我都識背

我兩個月前先見完佢

話我師兄

邊個

我偶像黎

屌你老母國米又撚狗...

已blacklist

岩岩係咁比人恥笑完果位

咪又係嗰幾個

睇緊

林家緯先係港超最撚勁果個

自私約

咁岩

你地唔講我真係唔會g

和波叫我

佢咁岩去左我屋企樓下而我又無野做

我相反，btw唔阻你地weak先

我d港超朋友依家成班頹到pk

都就黎掛靴 香港無傳統十號仔了

本身都想weak 見到咁多舊人就唔weak住

唔係咁岩

想去熱那亞

竟然會冇野做

你大把機會

清心水清

港超執柒左佢喇

我依d大西北人係咪無朋友

有間公司勁想做

我記得嗰日係約左人食lunch 之後無野做返左屋企
跟住佢就搵我喇

我鐘意咩 果邊又勁多

on9嗰個

佢成日周圍去人屋企樓下

So sweet

奇 雲 道爾
能一起走過的日子

真係勁耐無見過你

咁早 早抖

大埔下年未必玩

不了

咁佢都犀利 個個人屋企喺邊都記得

以年計 應該有2-3年
我之前成日見減陰

元朗都解散？

唔係貢刀信下話
你試下問下佢我住邊

港島東

我一年前都成日見到佢

支那贊助商無錢

我約佢食飯多

我地唔駛約都見到

淨係知東區

好過我朋友上季隊dream

冇人g地址

佢次次pm我 我都咁啱唔喺屋企

我知 佢有同我講

成班辣殺

佢竟然連呢d都同你講😂

你朋友邊個

我記得係因為你同我等隧巴

最近都多訪問嗰個唔知你有無留意

幾個世紀前既事

我好似出過黎少於5次

巴打

搭半前訓

姐係自私約

+1

過多粒幾鐘
D病毒又返屋企覺豬

咁快

聽朝起身避320

hi<

我國!
山狗+lkk

閃了

你係咪喺外國

政府真心仆街死啦
搞到人踎街食飯幾撚慘

唔係

好慘真係... 聽見都少少sad

下 無返到去？

再見

今日係咪有機1001

點返

推推推

佢自己話返

但我就快weak

我繼續喺度幫推

樓主唔係唔可以夜訓

有排都唔洗返了

可能要2021

2球lkk+1球山狗

屌 好想去旅行

me2
肺炎前去咗轉

一月去左東京

我想去台灣
求包養

十一月去左名古屋

去台灣有幾貴

有排都冇得去玩
起碼丢淡多半年先

除口罩打乞痴

我咁多年真係淨係去東京 大阪都未去過
住係東京嗰時都無諗去

求包養係搭單講埋
想人包養我環遊世界

睇個勢真係要出年

我朋友出年4月歐洲結婚 點搞

住過喺東京咁正

你屋企隻怪獸?

我就黎痴線架啦

我發左達叫你

樓主打完機？

我都差唔多

係記得先好

請你都唔敢去啦
不過我可以

仲打緊

一年咁大把

做弱者了 希望下次仲可以同咁多位一齊吹水
好懷念

咦禾都系-.-

祝佢哋身體健康

我唔想做嘢了

無啲骨氣

晚安
有緣再見

唔係
只係喺街度遇過D咁既人

做咩的 你識日文？

不安

入黎9up

本身9月 延遲左到4月

我都想weak

本來諗住上年去意大利 點知我朋友生Bb
今年又無得去

得閒搵下我

agger 你最有錢

咁搞法可能仲要再延期

肚餓

You跟蹤me -,-

名花之里好正

一齊
好眼訓搞唔掂

代購嘛 識少少囉 弱的

會搵下大家！！

唔知俾唔俾 同啲人又要再請假

有冇食蓬萊軒

食野

早抖咁多位！想念大家

希望肺炎快完結 真係好麻煩

想食飯

簡直令人抑鬱

想食

我今晚搵你

今日到我食咖哩

但好肥

晏晝四點起身外賣咗沾麵好撚正

多人到仆街，本食一般鰻魚，冇了

十一月仲去左京都琉璃光院

日本大學研究指食宵夜與致肥無關 想瘦身更不宜空肚入睡

認真咩 第一次知

反正我相信了

因為肺炎被逼留喺屋企對住d廢老，想死

好吸引我去相信

食清少少 唔好咁油膩咪得

自己就係食油膩嘢
菜都冇乜食 應該就死

係都我死先 我唔食菜的

屌我都係。。

由細都大都係咁 但又好似無咩事

你兩個痾屎一定好撚臭

係咩 我之前仲驚驚地你咁講無所謂了

可能慣咗 自己唔覺

有邊個痾屎唔臭

靚女

靚女直頭唔痾

有道理

我叫廢老唔好落街堂食叫外賣啦，廢老二號喺我瞓教嗰陣（未瞓著) 話我一向自私，咁講係怕影響到自己

仆街廢老，一齊中武肺睇邊個死先？

我對佢哋已經冇愛可言，唔係交家用平過租屋我都唔忍佢哋

有研究

有冇諗過搵人夾租

單身又冇friend 有需要

咁你好難捱

BACK

好多人都weak

換喇！

我瞓到唔知幾時了

Diu

靚女屙都係屙綿花糖

咁多人唔訓

要訓了

weak先
大家晚安

Bye

梳琴日冇入添

weak

早